當年呢條女走得好前

邊個黎
咁大膽
呢加捉你返狗屋強姦

女手足

包至乜姪女

屌唔係呀,果個好樣衰架
成隻牛咁

呢個好似係空姐黎(?)

以前d差佬比較有人性

肥西 同索女 唔識分？

港女好撚勁

表面上

有冇後續睇

其實係尚存人性嗰啲就算唔辭職都唔會上前線
btw wfc
唔肯賣黑警就全隊都係狗全隊受罰解散

612果陣佢賣咗班速龍加陶輝佢咪無事

係睇人身份姐，如果你係習大大，係d狗面前屌狗女，d狗都會笑曬口，問你舒唔舒服，舒服下次再屌過

好撚正

令我諗起齊昕摑佢阿媽一巴

諗起包致金個姪女

只係無咁放肆 無咁大膽炸

係因為特首 ，以前果班驚比人port無左份工 花file ,依家執政既係暴君中既暴君 ，啲警犬知道依家毆打 強姦 開鎗 殺人都無人追究，佢地 ，咪越黎越癲。

中女

以前d差佬點敢出聲呀 佢地好驚形象

而家....扮都唔扮

記得仲有後半段
黑警插水訓係地